返工見過同事做過最痴線ga野係咩

我暫時都係見過瞓覺 瞓到有鼻寒
俾老闆聽到 拍醒佢 問佢係咪有病？

放假自願番工（非big4）

日日話好忙同唔關佢事

努力工作

又 block 一件 thanks

砌模型
（金融業）

準時收工

成日話自己d野自己跟返
但到自己有事早走就永遠唔跟返自己手尾
老奉要人幫佢做

明明自己做錯野仲「接」9老闆

好耐以前隔離team有個主任遞左信之後
係自己個位度用焗爐仔焗扒同配白酒仲請埋其他同事食

認真做嘢

兩母子同一間公司，呀仔比呀媽鬧完，發脾氣走咗，一直都失去聯絡，到嗰晚終於揾到佢，原來佢由尖沙咀行路入咗去沙田

用公司wifi睇咸片
然後被炒

唔準時收工

係咪老細

唔係，老細有張床扑野都係咁
無咩特別

做員工就係幫老細搵錢供老細燈油火蠟俾老細係公司扑嘢

食野japjapjap

敷住面膜做野

清潔工講嘅：有同事係廁所板上屙屎

返到公司拍卡拍完走咗出去
之後全日唔見人
最後收工返嚟拍卡走人
日日都係咁

：最後就嚟last day個時先知佢係老闆個侄

返工飲酒仲要醉咗
餐飲業

咁痴線

見到男同事幫男同事打飛機...

我以為自己係個位到煲劇巳經夠堅，原來佢先係大佬

夜更倉務員穿公司櫃樋，平時運輸黎交貨攞貨，要俾登記費，我地收現金的，佢攞左1萬蚊去賭波，當晚應該輸晒，然後人都失蹤埋，全晚個倉擺左空城計，門都無鎖，第二日早更番工揭發事件，過幾日條友居然出現照番工，原來佢同老細講，最近弟分過左身，又無錢，要搞白事，故挺而走險，老細居然原諒佢，仲俾佢係人工度慢慢扣果1萬

P.S. 我一早收到風，佢之前間間舊公司都問人借錢，藉口又係弟弟過左身

做多1個月後，佢又穿櫃樋，攞左2萬，然後再無出現過了

我同個女同事 lunchtime係公司做愛
其他人出曬去

清潔工講唔止一次係咁

我都成日痾係廁所板 比老細睇

男廁有人痴鼻屎係牆
成個廁所板都係屎漬
推測到係噴出黎

要求公司用石頭出糧

蛇王去九龍公園游水

想join

接受電視台訪問 話咩「佢既訴求就係返工」
之後紅左 好痴線

老細appraisal俾D佢然後打柒老細要上庭

你點見到的

佢之後幫埋我...

屌 ! 喺度痾唔好喺度食啦 !

仲未有漏油潮文

你老細有冇咁好人

成日都咁做

阿姐放假 成team人一齊扮開會入房玩boardgame 玩足全日

食完飯冇野做係度練毛筆字

發現有人喺公司厠所打J,馬樋有精.

連登行路撚

係廁所除褲對住鏡欣賞自己條撚

不過可能對於連登仔黎講，尖沙咀行去沙田真係濕濕碎

以為有人會攞整蠱專家d橋段出黎講

要幫老細做MBA d 功課

我係我老闆有瞓緊仲打鼻鼾 我叫聲佢 問返佢野😅

仲以為有人講飲人奶

做廚房，廁所太遠要行上行落，直接喺廚房度痾，之後搵水喉沖返乾淨

我地係咪做過同事

Office洗米煮飯

剪指甲

老細仲借糧俾佢添呀，最終條友再黎一獲，我估老細個心都幾傷

最後會計阿頭報左狗，後續係點，我就唔知喇

呢D唔係報得警架咩？佢唔出現都無用架？

主動揾嘢做

最終報左狗，但之後我都無做，後續如果，我就唔知喇

都巿傳說梗係偷飲同事雪櫃入面嘅人奶🤣

之前係一間物流公司做，負責幫貨船入油。果日有架船要出航遠行，咁就一如往常咁打滿佢，送佢一程。過左一段時間就發現今次HiHi嘞，原來架船係用柴油嘅，點知我一時錯手入左汽油。其實入錯油都冇咩，架船又唔會因為咁爆炸死人嘅；最多都係死火，啲貨就遲幾日到。不過公司就要賠錢，果陣都有俾人炒嘅心理準備。當時都仲心存一絲希望，希望架船聽聽話話，捱到去終站。

不過架船真係喺太平洋島嶼擱淺左。我心諗出得嚟行，預左要還，已經準備定執包袱。果然好快就收到消息，不過炒嘅唔單止係我，而係成個部門十幾人，連上司嘅上司都俾人炒埋 。後尾先知原來係架船上面係載住一啲化學物品，擱淺之後洩漏到成個海都係，公司要負責處理污染物，一賠賠幾億。而事件裡面最無辜嘅係附近一個水清沙幼嘅太平洋小島，因為生態災害，要即時封鎖隔離。

木耳上唔上到榜

成日有wo

老細醒目, 請班MBA同自己做功課+online exam再拎MBA

Last day 之後繼續返工

拖板內循環咁插

咸片都唔比人睇

lunch hour剪腳甲仲要彈到隔離位

我估佢應該有三個細佬

靚女靚腳就冇所謂

都係砌嘢

唔係

以前同事做過酒bar侍應
佢話試過返返下工, 走去執屍爆房

唔知真定假cls

漏油巴打同事無上連登

拎成堆名錶同一舊舊金牛放係台上面影相

一入post睇唔到＃2

見過訓覺，打完卡就走人。 但最極品係公司有件老野 今年話疫情 年紀大怕危險 自己放自己假 差吾多一年無番工 但個個月照出糧 重有得加人工 之後重同HR投訴自己加人工點解加吾足一千，重差少少差額。我地其他職員就日日番工 😔

真係番工 好癲

買左兩三隻乳豬
借左把刀番黎係office即斬即食
一路做野一路聽到BOOM BOOM BOOM

我都係

開聲睇V TUBER

點解嘅

見到你個名就知你想要

會議室熄燈食西瓜

屌，我都睇唔到#2

金融模型

坐係地下打坐（細個果陣做超市）

完全封鎖左

煲劇成日做
仲要坐喺門口位

第一份工係鬼佬中小型公司做，逢Friday night 就會自動自覺落樓下間bar度happy hour，唔洗invitation，自己買杯酒就可以join。有高層有低層，無階級觀念。後生嗰班，有時飲完仲會落club 蒲。

諗起都覺得以前公司好開心，雖然人工唔高，但都做足三年。

唔同老細一齊睇 抵啦

喺度敷mask

公司打邊爐

試過帶其他人去公司殘廁打

彈吉他

你唔講都唔知無咗＃2

咁佢依家有咩訴求

用酒精搓手液（好杰）
噴落牆 地下 枱
搞到勁痴立立

正常要噴都係噴75%酒精

點證明佢係行路入去

同老細講
4個坐埋一齊 分開唔夠1米
犯左限聚令

利申： 前日既事

老闆試過無啦啦叫同事去買青檸、檸檬同雜莓
然後喺公司拎咗支酒出黎，調咗幾款酒俾我地飲

#67先見到

佢呀媽講返比我地知，而佢本身都係屬於有少少問題既人，喺公司都間中會做d騎呢野，所以我地都信佢真係會咁做

係office剪指甲
有個就坐係到係腿張開

send email 俾自己鐘意個韓國當紅男星話公司想邀請佢合作
對方仲9秒9覆左

吾你老母p牌仔

用枱頭電腦打lol

趁全公司最兇狠個肥婆去廁所嗰陣老點個boy仔入女廁然後全公司喺出面賭佢捱到幾耐

唔明？

最撚痴線係個同事好撚有責任心 乜柒都攬上身
我都幾佩服佢咁有責任心
不過你有責任心你事 可唔撚可以唔好叫埋我一齊做
我返工靜係想他他調調逗份糧 屌你老母

點解冇咗 #2

笑左笑埋右

想玩腳

好心啲人咪咁衰！
人地清潔呀姐／大叔收小小人工
要人做到懵
自私到不得了！

我都識一個
請一日假，果日可以遲少少返工
唔洗做新野清晒啲舊野

點比呀姐恰？

我日日都係咁

我都睇唔到喎
但我無block過人

唉 我好怕依啲人！
仲停留返學，要人地陪佢做份特大PROJECT

可能嗰頭留言
嗰頭比ADMIN DEL咗ACCOUNT

比ADMIN DEL咗ACCOUNT

你完全封鎖左個user的話你係唔會睇到佢留言

高招

唔係同事，不過我同層既公司係share廁所
日撚日都有條友喺廁所一路狂掹廁紙一路疴屎
攪到日日都有格廁所俾屎同大量廁紙塞尻住，有時仲唔止塞一次，仲試過攪到屎水倒灌
同佢同公司啲人實知，唔知佢地點諗

我就係要呢啲

成間公司OT
用大佬共用既房 鎖門 扑野
咁岩有人開夜返黎要入去拎野
鎖撚左先知 大叫左好耐都無人應
但聽到入面係有聲
最後佢地先死死氣出黎

都係呢兩個狗男女 屋企住公司付近
日日放工返去扑完野呃OT先返黎拍卡

遇過一次

比我係佢同事，我實會提佢
太冇公德心

之後呢?

好多人都係咁

開緊工坐隔離個同事帶枝酒返嚟飲
仲問我一唔一齊飲

煲湯 煲涼茶 煮飯 打邊爐 油指甲

利申 ：有份，文職

我知點解
因為#3條友 send咗一版 燈泡公仔係咁閃

好似講緊我，我上份工係咁，又無話無得返喎，我會揀last day先爆發

連星期六日都想繼續番工

kt ?

有個b同事平時已經成日係公司訓覺

有次4個人開會，老細同b一齊坐，
我同c一齊坐佢地對面，張臺1米左右，
b訓到扯鼻鼾我地已經叫醒咗佢一次，之後佢繼續訓
老闆叫咗佢請半日假去睇醫生睇唔好唔需要再返黎

做餐飲好多後生女都係咁 日日由朝「接」到晚

同事交咗張醫生紙上HR
HR屌鳩老細張醫生紙個名少咗個姓
老細同個同事喺Office大聲互屌 (就隻揪嗰種語氣, 但無粗口)
屌完過一陣老細叫佢入房第一句就同佢講對唔住

好正

泥水佬批批下英泥沙， 係腰包到攞咗罐三花淡奶擋水飲。

點解連登要禁言？
連登係咪支持言論自由？

之前有個阿嬸lunch time喺pantry剁肉餅

有咩咁出奇

因為多野做forfeit 假期返工
清假放下午 但做到夜晚7點都未走

每星期都拎獎

好奇一問 手機用wifi? 咁點知係邊個既device

用公司wifi 鬼知你上咩網咩，黑客wifi? 除非斷正

聽到新同事同自己曖昧緊既女同事係廁所扑野

係雪房度打飛機

未見過一個同事射波

負皮

同事倒啤酒入保溫壺，開住會飲，本身都無咩野

點知開開下會佢塊面開始有d紅，呀姐問佢係咪唔舒服，洗唔洗sick leave我地忍笑忍到

出糧用石頭
開會圍住堆火

發生緊咩事

畀人炒咗仲點返

繼續返去做囉 吹啊

冇事冇事
想join

老闆唔係公司
有個做咗好耐嘅老屎忽阿姐拎個煎PAN出黎煎雞翼派俾同事食

個肥婆係咪唔知男廁無尿兜？

可能PO咗啲露點圖

星期五飲酒飲到醉晒
有條友喺公司除衫同嘔

IT狗應該check到

跟著俾人炒埋
召喚 黎生（失業中）

我有個同事一打開個微波爐 見到條底褲 想嘔
原來落大雨 另一個同事(阿婆)底褲濕撚曬 拎左入去叮

嘔心到仆街

唔係咁先係正常咩?

做做下嘢突然有條女大叫，然後拎度符出嚟即場燒符水飲

用老細嘅公事包當枕頭瞓覺，老細企喺面前仲問翻老細咩事

邉個post？
有無得睇佢留言或起底言論？

你點見到

你同事係黎生

佢點答?
係我未話係囉,食左藥想SL 但又有野未做完 做完唔掂就走架啦~

WFH?定真係有做過野？

個ACCOUNT DEL咗，就冇得睇得返了

行入廁所見到，佢見到我即刻拉返起條褲當無事發生

依家啲商用嘅防毒係可以log 低你去過咩網開個admin console 就咩都睇晒.
除咗software, firewall 同樣都會有log. 唔識就唔好柒啦

如果你用私人device, 最好唔好幫自己部機改名.
況且依家呢個年代, 要注重網絡安全. 細公司唔講, 有返啲規模嘅公司連wifi 都係行SSO, 跟你windows AD account login. 點會track 唔到

我成日剪

牛b屎了

叮蛋
然後爆炸

咁我想問下如果我用手機睇youtube 佢會淨係知我上左youtube定連我睇咩片都知

有個老屎忽返工打機，睇片，串老細

理論上係睇咩片都會知
不過佢要知道 邊一部係你部手機

我自己依家上網多數用data算 雖然我覺得應該都無咁得閒check 但都係用data安心d

哦 你返工睇咸片

洗魚洗雞洗菜都見過

你唔on 9到改自己部機個名理論上係track 唔到嘅.
第二, 要睇吓你公司點連wifi.
好似我公司咁, 員工要用windows login 黎連, 所以會track 到.

唔係啦 我office 個位周圍都係人 係唔想比人知自己做咩姐

就咁入wifi password架咋

咁你唔改部機做 "97的iphone"咁其實係冇問題
最多如果track 得勁啲係睇吓由邊Access Point 連入.
不過如果泥話hai普通比個share password 你地連wifi, 多數都冇事.
況且唔係成日出alerts 邊個咁得閒去日日睇啲log

我係諗過其實如果真係想知 可以對比返電腦上過既網 因為我地用office電腦
如果某部手機同邊部電腦上既網接近 其實都估到
但唔會咁得閒

淨係知佢以為個boy仔死咗

唔會track到邊部機近邊部電腦, 暫時應該冇咁仔細
最多咪成個area 嘅同事比人懷疑.

瀨屎

我意思講緊d 瀏覽紀錄
即係我用電腦搵完 例如啦 xx酒店自助餐
又用手機search
咁咪應該估到係邊個部手機

舊公司有個同事請左假都照返
請病假 病到九彩又照返
hr都叫佢唔會請左假又返工
無人夠佢玩

check mac address 就知邊部機

完全睇唔到，發生咩事

cls 穿櫃桶底都唔炒

10:00 成班開始洗米煮飯 係office 倒瀉米執米

曬咗老細一片好心
好老細 但係撞唔到個好員工

我聽過有位巴打喺一間物流公司做，負責幫貨船入油。果日有架船要出航遠行，咁巴打就一如往常咁打滿佢，送佢一程。過左一段時間巴打就發現今次HiHi嘞，原來架船係用柴油嘅，點知佢一時錯手入左汽油。其實入錯油都冇咩，架船又唔會因為咁爆炸死人嘅；最多都係死火，啲貨就遲幾日到。不過公司就要賠錢，而佢都有俾人炒嘅心理準備。我諗佢當時都仲心存一絲希望，希望架船聽聽話話，捱到去終站。 不過架船真係喺太平洋島嶼擱淺左。巴打心諗出得嚟行，預左要還，已經準備定執包袱。果然好快就收到消息，不過炒嘅唔單止係佢，而係成個部門十幾人，連上司嘅上司都俾人炒埋。點解呢？ 原來係架船上面係載住一啲化學物品，擱淺之後洩漏到成個海都係，公司要負責處理污染物，一賠賠幾億。而事件裡面最無辜嘅係附近一個水清沙幼嘅太平洋小島，因為生態災害，要即時封鎖隔離。 就因為遠在香港嘅巴打一時錯手，將一個太平洋小島毀於一旦。

lunch去街市買新鮮魚然後放入pantry雪櫃

你真係cmg架喎 嗰個po都有你仇女嘅

咁佢請病假既目的係？唔想接新job?

我舊同事好撚中意剪指甲
彈到周圍係
又中意勁撚大聲嗝胃氣
返到黎即刻除鞋
而家有疫情 公司門口都未入已經除口罩
仲要勁咳 勁多藉口話唔戴
仲叫同事同佢一齊唔好戴

未有疫情之前佢就算病到仆街咳到嘔肺都唔戴罩
果陣我勁撚驚佢野到我所以我戴口罩避佢

依個post八成嘅事情都可以喺消防局入面見到

唔撚知佢屎忽鬼定扮勤力
ot又話唔要ot錢 做壞規矩就係呢啲人cls

我都聽過類似版本，不過係有條友半夜用公司電腦睇咸片之後中埋毒俾it check到

日日番工

我都試過係位瞓覺
Lunch食飽之後真係頂唔緊

咁應該係扮勤力多

狗 拎人地d野影相 仲講出黎
返狗屋啦你

講多啲！講多啲！

喺地盤做試過有contract labour officer 無野做焗牛扒

同事賭到無錢交租 扮OT訓公司 公司廁所沖涼
最後老闆發現炒咗 仲笑鳩佢係看更

師奶好難頂？

係公司前門未到開工時間睇住佢俾me口爆

一次半次都可以當佢肚痛忍唔住
好多次嘅個腦係咪有問題
乜痾係廁所板舒服啲

係公司煮飯
真係用埋把刀係度切菜果d

如果用咗VPN呢

試過有同事屌走嗰客
同個客講而家唔撚做你生意呀，走啦。

不過佢返多幾日就last day，唔知係咪因為唔做所以咁勇

之後應該係對方公司聯絡返我地時俾其他同事發現左佢send email過去
跟住炒左了

經理成日迫我哋飲烈酒

無其他人理？

罰你睇多次

Sorry 果日真係忍唔到

返工個打卡位有舊屎係地下
男廁有條屎底褲

舊公司有個鬼妹，金髮藍眼ok靚的， 生完後雪了成盒奶在雪櫃， 個盒應該放到2L , 我好想試但真係唔夠疆。。。

識一個親口對住大家話唔想對住老婆
寧願返嚟吹水

玩哂啦

你滾我呀，男廁有尿兜
罰你睇十次

我又有邊個POST仇女

我都好耐冇留過言

定你就係個啲由朝「接」到晚既閪女人

啲師奶真係麻撚柒尻煩

快啲搵呀 搵唔到就死全家呀臭閪

似大學做既on9野

呢啲閪女人真係麻撚煩
自己閪就話人仇女
睇你幾時全家出街 全家一次過比車車死

快啲搵呀賤種臭閪

阿婆底褲
屌你成個微波爐掟得

cap黎睇下

吾你老母

痴左線

搵到未呀傻閪 我係邊個po仇女呀

糖尿未cs

好毒peko

死臭閪你今日盲左未#249631屈完人仇女就潛?

點姐搵到未呀 死臭閪

it狗睇到嫁
唔好用公司wifi做私人野
煲下劇算

大唔大

新黎個女同事太索唔小心掂到佢硬左一個鐘
唯有打個丁 sorry

搵到未呀傻閪 等陣你呀

開檔幫公司炒左好多個星期無放過假
然後運動期間公司要求清假 要佢放返三個星期假連埋AL

但佢三個星期都返黎做義工 話係屋企都無野做

Board game 毒撚到

爭住認？

2個男女同事係office返工攬埋一齊，唉身唉勢咁

跳舞

放假都番工做野

然後最痴線係老闆叫佢唔好做壞規矩

快啲搵啦
好想睇你點搵到我個個po都仇女

係咪啞狗黎既啫

死啞狗係咪跳樓死左啫

我點樣個個PO都仇女呀

喂畜生 唔係話個個PO都見到我仇女既咩

而家連我一個仇女留言都搵唔到算點先

等緊你呀 個個PO都見到我仇女

平日non office hour, 星期六日, 紅日, 放緊大假出email同覆email
唔係管理層

一份一個鐘搞掂既野做足全日
仲要OT到公司閂門都仲未搞掂
累到其他同事要幫佢執手尾

死啞狗出聲未呀
我好想知我點樣個個PO都仇女

乜柒都比晒個男仔做，班師奶就日日係度圍爐傾湊仔買餸老公壞話，有時仲細聲講大聲笑。日日係咁既環境孤軍作戰真係正常人都變痴線。

你今日盲左未#249631隻畜生唔應我

我想知自己點樣個個PO都仇女

你隻死畜生肯答我未啫

唔係話個個PO都見到既咩

屈完就潛咁撚狗

講到我點樣個個PO都仇女未呀柒頭

係咪係個衫袋拎出嚟

成年都冇射過波

屌你個閪 仇男撚屈人仇女

出聲未呀仇男撚

個點樣個個PO都仇女呀

帶部switch翻來同隔離個同事玩overcooked

你真係cmg架喎 嗰個po都有你仇男嘅

咁樣呀 示範埋比你睇
PO出黎我點樣個個PO都仇女啦柒頭

好慘

Office?

得閒逐個留言負皮
你不如快撚啲講我點撚樣個個PO都仇女先啦

有畫面

除鞋放隻腳上張枱到

做咩唔負皮呢個呀仇男撚
係咪駁唔到呀
我點撚樣個個PO都仇女啫
等緊你答呀畜生

悶啦

之前連登定舊登，將軍澳入屯門添啦

負皮完 就好開始搵我點樣個個PO都仇女啦

Me

搵到未呀柒頭

我遇過一模一樣嘅事

帶部雪糕機返公司整雪糕

最後點

公司機插自己手指，之後部機中ransomware，入面嘅file比人加密哂

最後嗰張玩緊lin？

咁都過試用期...

遇過類似，不過唔係魚

等緊你呀cmg
我點樣個個po都仇女呀

係，成個office都係油煙味
補充番，連續煮左幾日

我有一日攞左假
但唔記得咗 照返工
做到收工先醒起 算唔算

唔會整著個alarm咩？

如果我係佢，做戲做全套，整埋吉儀，呃同事每人101蚊，30 x 101 = 3030，又有賭本FatFat

啲大年紀同事好鐘意星期六日 返公司做野
之後星期一同返全公司人講
經常嘴面提歸屬感
公司無左佢唔得 煩膠

出公司數買佢做傳銷啲產品

條路線係點...有收費站個D點行

幫公司交電話費 交到唔小心改左公司個電話no.

你同事有冇答佢：有心

係後面見到，印象唔大多毛

屌柒老細然後霸氣打卡走左

但佢無比人炒

冇嘢嘅扮唔知，少少唔覺

Phone sex

好好笑

真？定吹水？

我試過同同事上司夾份買嚟慶祝某同事生日，我一樣斬到pantry boom boom聲

香港叫開「結」他

轉不定期parttime

有 個同事，試用期都未過
每日2點唔見人，5點先出現
無人知佢去左邊，最後炒左

另外有一個，應該本身有情緒病
經理叫佢打用中文email,
佢拉我入會議室屌個經理老母（經理就係出面）
最後又係俾人炒左

真心試過返工個時同女同事扑野
都好多年前 完全係Cls
講大話死全家

今次佢自己過左身

女祕書打丁

唔知邊個痴線同事 間唔中就將d雜物dum入男廁尿兜
試過有個盤加條蕉

我而家有一個
之前中秋放4日,返咗3日
但佢又唔係做嘢㗎喎
平時每晚都話ot,留返d嘢比佢搞
點知第二日都係我自己做返

有個fd有日份ft早放 之後報左pt更…
雖然最後pt個邊話夠人冇返到 但呢個心態好癲

喺香港返工本身已經好痴線

復活節著住件兔仔公仔人衫係公司跳黎跳去

係櫃桶煲飯 電飯煲喎 櫃桶喎 會爆炸㗎喎

好耐之前份工，早左幾日起貨，第日返工去左唱K

呢單嘢唔喺我跟開

女同事返工著睡衣熱褲踢拖(人字)
返返下直頭除埋拖鞋棟隻腳係櫈
坐佢隔離望到d腳趾小小難頂

到佢走左先知佢竟然是個boy

同事last day自願ot到凌晨兩點先走，仲要係contract黎

The office?

返炒散見過兩母子一齊返
阿仔大叫
「阿媽你唔好跟住我行呢邊啦！去嗰邊呀！」

實習計唔計？
個同事瞓教流口水流埋落啲文件度，同啲客開會但佢嚮office瞓到遲咗到

入雪櫃偷同事bom既人奶飲

係lab做
有條女攞條仔啲精返黎，係顯微鏡都睇

剪腳甲

真係吹水都ok
但有啲人係真係照當返工做嘢

1之後就係3
乜有2咩

鑽石開採公司

成個office話wfh 但大部分人照返公司

試過一入廁所打開廁板 有超大條屎
得條屎浸住係水

坐響路中間訓著教
仲要撩鼻屎食埋
冇人敢叫醒佢

有d工作性質又真係好難係屋企做到

老姑婆GR，聲稱工作壓力大，去廁所飲洗潔精，白車送入醫院，出返黎冇炒佢，其他人並唔夠膽再比野佢做。

宜家公司仲會見到佢

公司cam見到有同事打茄輪
比人放咗上公司gp

果度幾個人，你點走甩

玩得board game 緊係用黎聯誼啦 一玩最起碼玩半日 加深感情

有條友離尿兜一個身位痾
又無乜力.. 直接痾哂落地
cls

放左條魚落老闆缸龍吐珠入面養，而且長期無人發現

皇親國戚嚟講算有責任心啦

1 剪指甲，剪腳甲
2 食飯時間去左第2區嘅泳池游水，前後3個鐘先返位
3 食飯時間約人出去食lunch，之後行陣街，前後4個鐘先返位
4 攤開張擔架床訓教
5 張部switch駁落電視，4個人一齊玩party game
6 出去買餸，個環保袋仲要突住成棵青色草出黎
7 去 chanel shopping，抽左勁大袋chanel 紙袋嘅戰利品返黎

抄佛經

之前份工太多奇人,是但揀幾個黎講:
同事A:每日lunch都要自己煮飯,唔條微波爐叮飯,真係自己帶米同肉番黎煮飯,仲要每日都一餸一湯,好識嘆,每日夠鐘11點就放低哂手頭上既工作番茶水間拎個砧板出黎剁肉餅同滾湯,最仆街係佢食完又唔洗把刀同砧板搞到茶水間有小強

同事B:本身搵左新工,但係舊公司通知期未完,佢照番新工,舊公司就搵人幫佢打卡,個人就番新公司,有半個月同時番2份工

係問佢physically有無事定問佢係咪癡線嗰隻？

開VPN 呀嘛

你都係一個啫有無諗過公司同時有幾個？
唔係老闆個侄
係厺上司溝緊果條女+跟班們

做RSS響會議室打邊爐

真係無2

哇、好同事！

想旁觀

可能行上山

唔係咁開心呀會議室冇窗架咩?

睇左少少 好多聽落去都無乜野咋喎
焗扒 敷mask boardgame 我都接受到
訓覺我都覺得ok 覺得太攰訓一陣先繼續係對件事好

你入咗公司個network就唔好做咁多私人嘢啦
一係你就用返自己啲data做

好多媽咪級都會咁樣
放工買唔切 其實都無咩姐
好公司應該要容納到員工唔同既生活

幫佢打卡嗰個應該收返一半糧

應該都係post J圖la

基本

wfh roster 出左後，專登喺自己wfh既日子請AL(佢個位wfh = 唔使做)

其實想知用公司Wi-Fi 上lihkg app
會唔會睇到你睇咩post

見到字就幻想係咩味
早餐都嘔撚埋出嚟

結果呢？

it狗為咗打online game 活動
放工留喺公司用公司電腦打機

唔洗做野咩

你唔講都唔知

講公司廁所污糟 行半個鐘返屋企去廁所

枱底用氣炸鍋雙腿之間有香味

你utube link 係unique 㗎嘛
firewall嗰啲會url都log到 應該會知

你點知佢唔見嗰幾粒鐘係做過咩?

我睇左幾次都唔明 係咪我有問題

真係會有人返工砌高達，舊公司有人2個月內完成咗5部
仲要1：100size，放到一枱都係
只係未痴線到公司內上埋色

攞咗白卡唔炒得
人生贏家

做地盤打邊爐同燒雞翼

Wfh但日日返工(低級文職公務員)

返工飲酒飲到醉鳩左亂咁黎，成班同事做唔到野，老細仁慈只係俾warning

上午請假去夾公仔後即返工
去完旅行上午機返到香港,即刻拖埋喼返工
但聽到老闆同佢講其實唔洗咁急返工......

B?

公司wifi定公司guest wifi先
兩回事嚟喎

佢阿媽係高層

係

我都見過訓到有鼻寒
但冇老闆拍醒

點鬧佢?
話衰仔你又做錯啦

我老細個女啱啱一歲，晚晚避開個女係公司睇漫畫皇，唔返屋企

屌我哋係咪同事

大把人係咁啦

我都識一個，提佢咁會比好大壓力其他同事，佢同我講自己咁啱喺附近冇嘢做，但佢住青衣，我公司喺上環朝早九點咁啱喺附近仲要返嚟做到三點

我做過兩次，仲要係同一間公司

淡奶唔係煉奶
應該都ok

我真係試過係office剪指甲

#2放閃燈腦魔金鋼棒所以被del

點解可以講咁耐？年頭連登成日講VPN,直接用VPN唔係就搞掂？
上面講到睇youtube都知。大佬。人地IT佬會唔會咁大權力要check所有公司手機個名黎搵個人出黎。除非搞到公司死晒或者完全扯到公司無網。至於用公司部腦黎做乜。同直接話比IT佬你上緊咩網都知。因為我公司個IT佬就有個mon專用黎睇流量

類似係咁，其實佢呀媽好錫佢，好少鬧佢，可能嗰日咁啱心情唔好

聽唔少 有公司係會定期叫it佬 gen report睇邊啲人用fb utube 㗎

我就係咁
不過要睇間公司氣氛。唔通好似公務員咁既返工氣氛。個個都忙到西到。你返黎都唔好意思阻住人啦
以前返細公司。放假無野做會返去吹水。好過係屋企做宅男啦...搵朋友。人地朋友都要返工

發脾氣去廁所踢爛左度門.

做做下野話個腦實左跟手原地倒立

我#1 之後就 #5

大佬你返去吹水，佢係返去做嘢，睇清楚

男同事幫人打j

咁個IT佬主要睇流量既目的都係為左睇點解公司成日咁撚慢。搞到客用既wifi都慢。至於FB utube佢都隻眼開隻眼閉。不過最近佢搞撚埋anydesk隨時login 黎同事部腦。屌佢老母。有次上緊D抽獎網。仆街。搞到而加唔敢再做D好私人既野。

屌好想嘔

細公司我會覺得無乜所謂。中型以上呢D人應該比人屌死。理由。搞到呢種行為成為日常。個個同事都要跟

如果係靚女你二個仲唔即刻擺入口一人扯一邊爭住含哂成條

靚女D屎唔臭？

靚女就

等我幫你整乾佢啦

好痴線

游水 3個鐘 咁快返既
換衫 沖涼.. 好快

例牌都係女同事隻杯打丁

呢篇野有D熟

N年前暑期工做元X壽司, 番凌晨更, 番工個陣同同事玩包剪DUP, 猜處左食三文魚, 食左成盒

有人係廁格抆鬚
抆完仲好整齊咁貼番係廁格。。。

番公司影畢業相

我地公司女廁試過有舊完整嘅屎痴左係馬桶隔黎度牆上面
我至今都參透唔到個犯案過程同動機究竟係咩

有個肥仔經常性打乞痴，打到好似劏豬叫咁

煮大陸個隻螺絲粉
臭到連商場管理處都打落嚟問咩事

溝左靚女 女上司，放工兩個人唔走，鎖房門唔知做乜
發現女經理痴左塊m根係廁所牆到
發現有女同事返工時間蛇左出去做ptgf

去咗打麻雀食下午茶

泊左老細個車位 之後撩老細上山飛車

點知邊條片
如果用手機 app 都會知？
唔係睇到連去邊個 domain 咋咩

皇親國戚嚟講
唔搞事算好幫得手

返工偷影女同事對腳
俾個女同事發現咗話要報狗
之後條友扮ON9, 話屋企有人死撚咗
仲擘大喉嚨喊喺度交戲
話自己影俾屋企人睇話自己返緊工
條友屋企人好似係公司高層
後來叫條女算數唔好追究

有個中年阿叔同事個個月射波，有次老細特登落黎開會照佢肺，之後佢對住老細講左句：上樑不正下樑歪

唔只係睇流量 係純粹想知邊條友唔做嘢 成日utube fb

做多左。佢係老細？

可以咁講 老細話要睇report ，it都要俾㗎啦

直接講咩公司啦

喺廁板上面痾，再喺廁板下面食

其實佢哋都係對客 覆下Email開下video meeting
冇咩嘢要係office做

老細咁都唔炒佢應該有佢嘅原因
可能有老細痛腳喺手
可能同老細有特別嘅關係
可能有公司好重要或者機密嘅資訊所以老細點都要養住佢
可能工作能力好強在家工作都冇問題
又或者只係單純係你老細弱智

係公司自學法文，整刺繡，玩online scrabble, sudoku, 完成左一個master degree, 最近仲係個位度剪埋頭髮

後生女 平時都好nice無咩特別 係會話自己有個韓國男朋友疑似有d ff傾向
直至呢單野發生先知佢堅short short地 老細拉左佢入房傾 第二日就唔見佢返工了

當場炒左 冇賠錢

我都有個白痴既
個位可以有成20支消毒噴霧
每10分鐘就勁噴隻手10幾20下
重點係番到公司就唔帶口罩 咁有撚用咩
wtf

拎部ps4返黎係counter部電腦度打機

你講乜都得啦

痴線嫁喎真係

今年真係無除咗因為WFH，仲有就係而家病會搞到好煩

聖誕假前無學生有senior少少嘅同事喺學校烤雞、有十x個後生啲嘅老師喺班房開紅酒enjoy life
利申: 其中一個🤪

兩年前, 有一日返工, 老頂(男性) 突然間買左杯咖啡比個男同事, 仲要同佢講 呀邊個, 我今日見老麥咖啡買一送一, 我特登買杯送比你

PS: 我同事平時好少同佢老頂傾計, 講公事外其他野都冇咩點講過, 但係佢老頂成日都借D2搞佢, 例如仲試過係我同事去痾屎既時候去佢背囊到攞佢飯盒出來幫佢丁 (都唔知有冇射過D咩落去)

由觀塘搭車入科學園渣腦細架車去觀塘接佢
再一齊出機場接客番黎

都試過返一份PART TIME, 我間房係男廁對開, D隔音布D差差地, 突然間聽到我老細呠完幾聲好大既屁之後再洪水式咁痾屎, 佢痾完之後仲要好大聲 "呀....呀..." , 方死冇人知佢痾屎咁

咁多個唔送偏要送比個男同事

btw 咖啡買一送一我會2杯都飲哂

由返工到放工都塞住隻耳仔，係咁聽同一條友嘅歌

唔講唔覺

屌好顛，痴媽根

圍埋玩三公 成枱都係錢

仲會日日準時打卡，方便會計部同事出糧，真係算係咁啦

手機播唸經
佢自己跟住唸

office得一個廁所，類似殘廁，有日無啦啦廁所正中間有一灘血，唔近馬桶又唔近洗手盤，亦冇一滴滴有條路咁，就係正中間憑空出現一灘血，可惜搵唔到邊個同事係兇手。

應該有曬IP 同MAC address

最唔明係女秘書打丁

喺個位度打飛機，
當時我望住仲呆咗，到有女同事尖叫我先喝住佢，拉佢人房
個男嘅果排精神狀態都唔太好，渾渾噩噩成舊飯咁

屌係咪講緊我
我今日放假 真係返左工

男同事有樣定有身材定有錢？

有同學講過話佢有搵下屬幫佢做功課

飲到第二杯唔想嘔咩

好多老細讀書都好渣架

收埋喺櫃桶度

舊公司曾經錯手請咗個有精神病嘅人，聽聞條友見工時好正常但正式返工後就忽忽地，試過開雪櫃隨便食人哋啲嘢、著咗人哋對拖鞋去廁所、喺廁所食餅食到一地都係、做做下嘢啪爆個手寫板

之前見過
唔係潮文來咩

左手舉啞鈴+右手珠心算
好撚恐怖

理論上睇log係睇到
但問題來了 邊鳩個會同你睇log

答撚到我點撚樣個個PO都仇女未呀

你真係cmg架喎 屈完人仇女就潛

放大假自願返工真係好撚癲 間間公司都有呢d人

冇detail好難信

剪指甲小兒科啦，人地係幢隻腳上枱面剪腳甲

真係認真做嘢，好癲

same

我同事個個星期都SL，SL用晒就nopay，連續半年無試過返到足一星期

想轉老細

磨牙

唔肯放假 自願放棄AL

我1之後就已經係5

依D必做

有冇試過劏開條sheet pile 當燒烤爐

其實只要有連網絡 都會check到連左咩domain

但問題知唔知邊部機

直接帶爐去

有個女新人第一日翻工 自我介紹完就開始做嘢 老細搵咗個男同事教佢 之後個男同事話佢個波幾大 伸咗隻手入去揸 仲就地正法 屌到上office張枱到 仲影埋相 不過其他同事太專心工作睇唔到

第二日個男同事share 咗啲相俾其他同事睇 之後個個都對個新人笑淫淫咁 lunch 之後終於有人忍唔住 問個新人可唔可以扑 之後變咗群p

我都係 好想知上面發生咩事

有個日本同事居然放個金屬飯盒入微波爐叮好無知話唔得既咩

好豐富
果然守規則冇明火

食嘢食出聲真係好撚乞人憎
冇家教

笑死
我#234 都冇左
發生咩事

女秘書幫老腦打丁?

屌佢老母 我趕緊project
佢就係格離jap jap jap
每一個jap都更難聽
聽到人都燥

病？有呀，唔知係咪肺炎

放假但拎野返屋企做

冇電話
直接走過去講

投訴個contractor做野態度差，
不過係打去人地總公司度投訴

蛋糕菊花都玩埋
打J 呢啲好少事姐

有燒焊佬將幾支219 劏半，啄晒d 焊屎然後幾支駁埋做流水冷麵

你同事真係唔好彩！
我工作遇開啲呀姐好多對人好NICE

有焊味調味都唔洗落

返工比訪問 話自己唯一訴求係返工

一有人搵佢就話「我今日原本放假」，好撚造作。得啦得啦，你扮犧牲假期扮咗咁多年咪又係無升過。

之前都有同事話唔想睇住個囡
返工就有藉口送去畀外父湊

上邊講緊睇唔到2，入到來1就跳咗去5

Me too...

我隔離位同事讀緊外國大學嘅online pt master
成日一冇野做就開lecture嘅片上堂同寫paper

公司有個年輕力壯既
搬左枝水去水機隔離
但！唔換水

你老尾閪 肯講我點cmg 嗰個po都仇女未呀

舊公司有請過過以前d所謂既靚模入黎做 個妝厚到批水泥 之後被人發現原來有案底既 但入職隱瞞左 之後即炒

又話我個個PO都仇女 比張圖黎睇下好喎

定係你隻手比你老母隻狗食左

嚮舖頭做大媽操，好似痴咗線咁拍手練氣功。
成日著螢光紅，螢光綠，鮮藍色衫扮後生。
佢成五十幾歲。

有條友明知幾個月後比人lay off
都仲不斷ot不斷chur人交野

你真係cmg架喎 屈完人仇女就潛

我點撚樣個個PO都仇女 肯答未呀畜生

你真係cmg架喎 屈完人仇女就深潛

我想知我點cmg嗰個po都仇女呀
CAP張圖黎睇下有冇咁難呀

我都係234 都無咗
發生咩事

去左人地公司摘木瓜，仲要番公司派

男同事尿兜屙尿嘅時候，條褲除到落隻鞋，見到成個囉柚

扮勤力扮到好出色但零生產力

邊忽痴線 明明桃乃木香奈定唔知邊個 有套就係咁

燒45分鐘雞翼嗰條友？

沙田?

睇device name 掛

係用公司機連wifi 就會知, 但用電話冇人會知邊個打邊個, 除非係device name 自爆

番號？

雅蘭？

睇device name 同埋睇公司有冇限制要AD account 連wifi.

如果公司係shared password 連wifi又冇自爆device name 係唔會有事.

全家出席撐警集會
仲影相打卡放喺Facebook

駛唔駛炒

唔太想講 好撚頭痛諗起都

教畜同事買左幾十份12蚊店穿珠仔
全日文唔識睇叫我翻譯
跟住幾條女一齊喺教員辦公室開壇串珠仔公仔
利申：咩卷都改曬無聊到咁

返左工之後睇下咩job 做，難做，唔好做，或多野做，就立即射波

有個同事同個客人講你隻眼係靈魂之窗 跟住打嚟投訴

1. 返新公司無耐就見証住出大信封炒一堆人，其中有個同事收到風一返到公司即時話琴日搬野傷腰越來越痛要 Call 車入院。前後拎左年幾工傷到我辭職都未再見過。

2. 老細無啦啦發神經屌鳩個同事，個同事唔知咩事著左火，打柒個老細再話攬住一齊死。我就食花生，其他人就勸掂左個同事休息一排先再返工。中途傳聞 HR 問過老細係咪一路照出糧，老細淆底話照出。

3. 有同事將叫雞拍既片同相放左係 Shared Drive

4. 戇鳩公司 HR System 可以自己修改 In Out 同 AL 紀錄，知道有同事放多左兩倍 AL

唔係
喺港島

sam

唔出奇嘅
有時鳩坐悶得濟真係好辛苦

基本上話自己韓星老公嗰啲
同話初音係自己老婆啲毒撚一樣咁恐怖

係個位度打邊爐，打到一半叫隔離個個幫手落去買兩包肥牛

識過兩個阿叔同事口角然後開拖
最後報警

有咩案底？

唔敢當面屌

Jap 咪jap

Same

以前做暑期工，有時個客好夜先到，之後上司特登留我地ot幾粒中等個客到左搞掂先收工

咁等個客果陣就去附近酒樓打邊爐食幾粒中野食住等

張單公司找，ot錢照出

有個男同事無啦啦同我講佢平時有蚊屎眼毛既習慣，重問我平時有無蚊

我234都唔見晒

話去買物資買咗幾個鐘最後買咗抽提子返黎

某連鎖牛肉飯專門店
嗰陣做part-time
有班同事包括阿頭，每晚咁上下鐘數就叫走個收銀妹，阿頭會自己嚟落單。然後有客買嘢食就開「訓練單」，啲錢係收咗但唔入收銀機。
每日如是，我做咗半年後，某一日成班同事畀人事部炒晒，重爭啲報埋警，原來班友食夾棍開假單落自己袋，公司每晚唔見好多貨，又「提早」截單，應該都持續咗好多年嗰間分店一下子炒撚咗成10幾個人，即係差不多成間店啲人炒晒，包括啲經理

變左懸疑po
究竟發生左咩事

我見過一單 美心嘅
夾萬有堆100蚊每疊十張咁夾起再十疊一份左右
有條友每疊偷一張 搏啲人嫌麻煩唔逐張數
加加埋埋成幾千銀

最痴線嘅係條友個大佬保佢
工又繼續返 唔駛上身 筆錢又個大佬填

痴撚線阿叔

推到有2/3/4樓睇

#2/3/4 係邊個
我都係#5

做gym
冇啦啦落地做push up

我之前返銀行都遇過
老細放假返工返到我完全唔知佢果日係放假
遇著呢d老細真係早走早著

女同事戴耳筒睇H動！！？（佢坐我對面，佢後面係窗）

pm佢 睇緊咩咁開心

果時有套h動，一集好短嘅..有減刪版同r18版
佢好得戚咁講佢啱啱睇咗r18版

換影印機碳粉，換之前正常要先搖勻

我同事臨隊之碳粉入機先醒起要搖，但唔記得自己扭開咗個蓋，結果成支碳粉好似塵爆咁爆開咗

我個位就喺個影印機隔籬，噴到我成件白色裇衫黑鳩哂

你係女？

新黎嘅大陸同事第一日返工因為話電腦網速太慢，走去拆咗牆身條網線，拆爛唒
第二日搵維修部同事黎整返，佢哋一邊整一邊屌個新同事老母

聽過最撚痴線係朝早食完早餐就行左去pantry玩slow cook整lunch

我有個舊同事話唔舒服要係位休息，老細就將啲野就比左我做，但個同事就係位到煲劇，老細見到當無事發生過

Part time見過
話自己住樓上無野做落黎執倉
做免費勞工

人地叫佢唔好㩒落個制到，佢偏偏要㩒
個同事望住佢㩒落去，問佢係咪㩒左，佢話冇

經理同副經理wfh
得返啲細嘅 4個夠腳就關門開檯打麻雀
打完唔夠喉仲要玩埋啤牌 賭真錢

公司無cam?

吹水

Office門口有 入面無
有一次仲興起 同事拎咗個韓燒爐嚟
其中一個出去買餸 然後大家一齊炸炸聲

痴撚線公司

仲請唔請人

我都試過
一日咁大把
個排俾人針得好勁
無辦法

見到咁多正皮我懷疑係咪個個都試過咁做

#2 ＃3 ＃4唔見咗🤣
一入po就＃5

intern計唔計
以前有份intern請左成10個人 公司唔算大 大家坐晒同一間房
每日返工打完卡就出去食早餐
食完返房一齊睇NBA, 玩boardgame, 玩ipad
諗番起間房隔離就係另一team個head 應該聽到晒我地做咩

屌me too
唔講唔覺

見到有同事入左廁所，喺廁格出面text
幾秒後有個同事打開廁格（拎住電話）
之後兩個入返去同一格廁格

有次office printer 壞左 第二日有條友帶部portable printer返工

最後大家點？

飛飛？

乜事都冇 佢比既task都有做齊
但8成時間都係玩 維持左2個月
間野其實算係為個名 可以比同行知自己搞左個咁既program
好似好有貢獻咁

見到Boom Boom Boom忍唔住笑

屌 #2 #3 #4都睇唔到

仲有幾個女同事約埋8:30 係公司跳鄭多燕

男老細返公司後佢地仲玩拉筋

返過會展炒散
咁啱酒展成班偷酒飲醉到仆街

舊公司有happy Friday
入職會比個啤酒杯你星期五有得免費飲
但疫情冇咗成年
啲啤酒杯變晒筆筒

同老闆講道理

行https只會見到domain。除非部Device有software/公司root cert做MITM。私人電話機會不大。common VPN protocol 直接block

冇人會逐個log 睇，但可以by category set alert 㗎嘛

年頭肺炎裁員
一早收到風
公司由150人炒淨30人
Office 6個減到2個
目標係留返5個manager級
5個senior 其他普通級
Supervisor 級全部要炒

咁有個supervisor 級同事受唔住刺激
收信當日接受唔到 跪曬地喊曬口話自己家庭支柱
唔可以失業

之後個星期返整合左嘅新office
奇怪見到個supervisor 嚟左報到
原來佢減薪留低
變左最低級

咁唔痴線喎
佢真係好大壓力 好慘

呢個post都有個痴線記仇撚
職場上唔小心得罪呢d真係會煩到你遞信

跪地求返份工都唔痴線？

為頭家 我覺得佢型ga
能屈能伸
不過嗰吓可能你覺得太震撼

都係 由其是側邊食花生冇乜經濟壓力
好難體會

same中間乜嚟?

可以私底下求 做得出面個老細/同事會諗你精神係咪有問題？

有冇空缺?

有條友出閃光金剛棒 俾admin del咗
我入黎盲咗

大佬咩年代呀！
仲玩埋咁嘅野

坐我間離既女仔 係lunch以為個個出灑去食飯係我張枱到扑野， 佢地以為我出去食 點知 我15分鐘返黎見到佢地係我張枱

摸下張枱痴淋淋

點解咁多負皮

有個有家室,算係高層既5x廢老同個4x歲既女助手成日11點幾就唔見人
三點幾先返寫字樓
後尾個個女助手大左肚,個廢老老婆剷上寫字樓嘈先知佢地日日去撚左爆房

我聽過一樣 不過係女廁

我會不會識得你？
做邊行？

好多人問過啦
其實好多人都瞓覺

係咪黎生

同事用公司電腦download咸片仲放左上公司server
人人都access到果個folder
後來俾人發現不過都無炒

最憎人食嘢japjap聲

有同事番工時間過隔離球場踢波
仲咬柴再報工傷

公司上司係pantry用大飯煲蒸龍蝦 再分俾同事食

冬天係公司sofa圍爐打邊爐

番工時間係位開水彩畫畫 同寫毛筆字

好似唔係個肥婆講

羨慕，我啲同事話佢哋帶部多士爐番公司整早餐都比人屌，麵包烘熱有幾大味啊，lunch叮土魷臘味又啊見佢屌

除鞋開風扇吹腳

笑撚到我pk

真架，上埋新聞拉左人
政府officer黎

係公司打飛機比人發現仲要報埋警
條友仲要係死基佬黎

30人
Manger 同senior total 10個管20個人咁得意嘅

發生咩事

Senior級都係低級 只係=老屎忽 同新入職分別

清潔阿姐張雪人奶個雪櫃
放左隻雞入去雪

你係現場咩？勿相認

我諗我知你係邊個

同事澳洲屋企有事要返去順便旅行

但點知公司突然cut佢假

佢想去又唔想遲職

我地幾個日日幫佢打卡

總公司打黎搵佢就話佢去左廁所

又要跟佢嘅客又要扮聲

最後14日返黎真係冇人發覺

抵死啦叫完仲訓，好憎呢啲人，唔叫又好似好冇義氣但叫又再訓麻鬼煩

個秘書係老細房密斟完後，開門開唔到，大聲呻吟左一聲

屌...到底做乜9

你估你真係banana呀

十二點洗米煲飯準時十二半成個office有飯香食得

勿相認

咁你地痴線啲

做倉日日講自己手痛

吉他嘅咩
吉他屎眼

1.舊年中大打仗果陣，有同事專登行兩個鐘出黨鐵站返工，驚第二朝返唔到工係附近酒店住左晚 （公司出錢，但佢自己要求住）

2.公司朝9晚6，但有個包貨阿姐鐘意凌晨返黎做野清晨先走，全幢大廈除左佢同樓下保安應該一個人都無

挑食白飯啫.....夠薑韓燒肉同煎魚囉

第2幾好喎 靜靜地做自己嘢 有時啲同事係好煩
又多騷擾

辭職後託其他同事向老細講想留番底，點知老細仲即刻請人。🤣

咁叫走個收銀妹係因為個收銀妹唔肯同流合烏？

我前上司就係，放block leave但會不定時出現

全廠人中午食完飯會熄燈一齊瞓晏覺

我以前份工都試過
公司入面有診所可以睇醫生
個醫生批病假勁鬆手
或者即刻入紙放半日AL走人

我之前睇明明只係無咗#2 今日睇變跳到#5

大媽既奶奶都飲

我2-4都睇唔到

我依家都係 俾連仔ban晒

有個同事做做下野成日望住個mon笑, 但個畫面係excel, 佢唔係睇片, 冇玩電話

有d係team有少少地位既senior, 朝早11點返工, lunch time個半鐘, dinner個半鐘, 磨到夜晚12點之後claim 的士錢, 但你低grade過佢你又唔可以太早走
最慘頂頭上司buy

Join 其他部門既會 大大聲話人唔合理 但大前提佢唔關事 到最後俾人炒左

曾經公司因為播歌版權的問題 又唔想俾錢版權 又無俾到背景音樂鋪頭 又要我地播音樂
嬲嬲地之下 成班同事改左鋪頭的背景音樂 轉哂做印度Bollywood 嘅歌
當日入到鋪頭的客人表情大多數都係咁：
-》-〉-》-〉

為當日的客人同我地帶黎好多歡樂

想知咩鋪頭

我#2-#4都睇唔到野

舊時試過有同事係咁
counter黎 長期有客+人
條撚樣係閪咁飲公司d啤酒
飲飲下醉到坐都坐唔穩
跟手仆落地 用手板撐住
隻手傷埋（肥仔）
最後成兩三個星期無返工

另外有次又係醉左
佢洗地唔小心整濕左對襪
屌你佢除出黎擺入個焗爐入面烘乾！！
屌佢老母我無再食過個爐出既野 cls

屌原來我都係 一嚟就#5

第一係咪黎生

飲緊咖啡果陣同事坐埋黎R水吹+剪腳甲

有個舊同事 返工喺舖頭個倉仔打邊爐

明明請左AL 但無啦啦返黎公司話教人其實係做野

我都有 有個同事明明請左AL 無啦啦返左黎話教人野 其實係自己想做野

火炭？

同房同事帶兩大樽野成日出出入入

問佢做乜事
佢話要儲低啲尿 收工去驗尿
間房放左1L尿一日

隔住mon都聞到

仆街睇開頭以為係吉野妹

係咪被同事玩 飲料理酒個個

中午食飯買左包炭燒嚟取暖，仲有包棉花糖

Lunch 係office 打邊爐

switch打機無插耳機
帶個電爐係位到打邊爐...

個個就係我
打打下邊爐老細仲要行埋嚟話我咁誇張

見過
份工返一至五，條友返埋星期六日話清埋啲野，一個月返多4-5日，但佢份糧唔過皮半

不如買埋睡袋省埋份租

做壞規矩，搞到同team同事比人嘈「唔夠勤力」，但間公司出名度縮，都唔知佢搏乜

賣運動用品嘅街鋪

你up乜春

女秘書用腦細（男）張私人卡subscribe 左pornhub 會員自己打丁

大公司
老細（佢都係只是打工）在老細房建造咗個Hi-Fi區

收工後無人時，聽佢既過百萬既Hi-Fi

Lunch hour砌算唔算

Lunch hour叫私人時間

我又係